目空個帳冇撚左？

個po del左

Admin出手？

目空叫del

發生咩事
去個廁所返嚟就變咗404

很好 頭先好攰

我都好突然
但係安心啲

大家早抖

睇睇下 睇唔到

我就好唔安心

條友擺明釣魚

自己有得del post嘅咩

睇到好不安 而家仲有咩可以幫到12個手足

係唔係佢出post嘅效果已經達到？

Same

睇到一半未睇
點樣釣魚

係

有，App版右上角有個X

你地班知內情既，真咪撚亂爆，如果你地話爆左幫到手就快撚d爆

如果爆左都幫唔到手，就咪撚黃圈內訌，幾個知內情既互屌都唔知jm9

你地圍內事自己圍內傾返，我地唔撚想知啊

我都安心唔到
但del左po都好既
唔好再自爆啦
大家早d休息

佢個PO又冇講咩原因,係咁話明就明,唔明就唔明
所以即係點

有兩三個知情手足被釣到出來

黑警出手/

有冇aave低嗰個conclusion?
Btw辛苦晒巴打，成個Post由頭見到你去到尾

真係好不安

家屬：唔講內情 但保持熱度就已經夠
保持熱度我地唔理 但唔好追住講佢地現況去報

咁而家可以點做

開過個post

定係釣個仇人出黎？

邊有咁易

同意

唔好再花式自爆啦，求求你哋

釣出黎互屌都啊知jm9

到底係黑警釣手足定係手足釣黑警定係手足互釣

見到後期目空同上面絲打有啲火藥味其實係咪就係想夾佢入黎咋

但係聽講佢之前個帳有自爆過?

我地局外人應該真係唔會估到d咩
但睇完個po真係勁不安

靜靜雞唔得嘅，冇人想睇你地自爆呀

有原post cap圖唔該勿再post引起討論，thx
雖然反正有料嘅mon po dogs肯定留左底

但係12個人+1個揸船嘅坐一架快艇的確好大疑點

根本睇完等於冇睇，而家又刪埋

XXXX 唔好比人導向

最緊要手足平安

善用不推文

有原圖唔好再post
唔知繼續唔知
關注12人就好

想問你，知佢係邊個未，你上連登安唔安全

總可唔可以幻想

但係疑點的確好大
召喚連燈神探

我都追到尾嫁

明顯係警告

Eq唔好咁低ok?要屌佢既搵佢係邊個去屌爆佢

咁揸船果個係咪都拉埋?
揸船果個唔係要出走台灣應該唔關事

達到咗咩目的？

又話推post先保到平安
無啦啦申請del係咪個ac巳經比黑警用緊

證明你地無睇曬/睇少左d

我只知一樣野
成件事無任何真實證據
如果12個人眾口一詞話比人誤導甚至係陸上被綁架出公海再送中
其實除左法庭
無人可以證明到佢地係逃亡

而退一步講真係逃亡
國際上等於脫北者被北韓捉返轉頭一樣
一定會受國際同情及關注

講左咁耐我都唔明點解啲人仲話有13個人....我地講咁耐係咪多餘

目空唔會唔會已經死左
可能目空真身係船上十二人其中一個

可能根本唔止安排一條船走人
有人感覺有問題當日無出現/成功閃左
假木空想引人出來

知嘅繼續知，唔知就唔好知既然DEL得POST就無謂再爆

所以話佢導向Post囉

都話去完廁所返嚟就變咗404

之前個post又係垃圾晒氣post

有可能

我明喇
隻船唔係用嚟揸嘅

點解我唔覺得你明

開船同被捕係同一刻right?

XXXX
唔知就由佢

成個故事錯

其實最後想講既係,有冇鬼,我唔知亦都未必查到,但認真講句知道有鬼又點,你地知道左你地可以點?就算你地殺9左佢我啲兄弟都出唔番黎,依家最主要要做既係咪應該係救人而唔係捉鬼?

算啦

1）另一個國家
2）5人
3）先後次序

我講既係咁多，明就明

以我所以係頭兩個鍾有聯絡過之後就失聯

咪提下以後做嘢要小心啲 唔好完全相信一個人

無人想知呀

無人想知
唔好咁八卦

你哋個個都知咁多嘢嘅
去個廁所真係miss咗好多嘢

算啦早唞 聽日繼續返工

知咁多對你唔好

算啦,我地都唔好再提。

你喺del post個post已經講咗好多 係咪中學生唔識控制情緒

心諗係咪要del埋呢個

Del 埋呢個post?

又要del post

我講既 都係已知 公開層面既野
你想知深入小小既野咩？

Sorry 我唔知 話唔到你知

其實我覺得講出黎又無壞,反正比人知個真相,好過啲人亂9咁估,岩唔岩先

洗撚咩⋯⋯ 都係公開知既野

真係唔知幫定害

衰咩先？

就一個討論區已經成堆知情者

我懷疑班人係中學同學會TELEGRAM GROUP傾走佬
如果呢班係偽知情者, 我覺得當日有人好彩無上船,對家想試下引目標現身

追蹤我 每日開post幫推

所以我將我所知既皮毛講出黎
唔通講佢地點行入布袋澳咩😂😂😂😂

Del la

Ok 我會無意義鳩推 乜都唔講 最多幫你些牙下

偽知情者🙃🙂 閱

Ok啦 前線有話兒嗰邊都點左名些牙

其實駁唔到,好老實講唔講得既你地逼我都唔會講啦,依家講出黎既好明顯係可以表受範圍我地先爆幾句,爆幾句已經可以唔洗咁多人估估下,集中番救人唔好咩???

O POST 狗ACC

唔好意思阻你開工

就你依啲人搞到我唔上連登

你地借完人lihkg ac記得還

唔講得既 我都唔撚擺上枱啦

都係果句 玩左隻Game一年
仲未識分資料輕重 鳩爆既

我一早唔係比狗捉左 就比手足屌死左啦

點救？除咗Twitter 仲有咩可以做

又尾我

我都50係當事人

如果唔係好多人比果個post我睇我都唔會走去搵番連登account入黎出聲

你又覺得 我唔係比人召入去咩

Sor lo 以為你開

目空開 唔關我地事

Btw我同P牌仔唔識

但諗下點解我地會簡 開面牌大鳩人

鴨免del post

申請del post

好多人唔該佢

其實你問我有咩做,除左同其他國家講,真係無野可以做,我地就係咁無力,我寧願乜都唔好做,都唔想成班係到捉鬼,咁樣搞到其他真係做緊野既人好撚心灰意冷,我已經唔係第一次係連登有咁既感覺

普通人想幫手麻煩呢邊

有人整咗條link簡單介紹12港人事件

去到可接受程度
岩岩又未過界既

係好多人真係未見過世面姐

其實佢岩岩果句話唔好睇到自己咁高我已經嬲到想爆身份

係人都知我鳩Up大師

Rted 辛苦晒

靠哂你了,連登依啲真係唔岩我,好哂氣

五毛極多
你應該會激死

都係果句,我都比佢搞到我懷疑自己係咪知得唔夠多...佢又講到自己應該係知最多

所以我唔睇 我驚今次真係失控

所以我一直都唔想擺上枱面

但問心一句
假如你係1/12

你聽到有人講 1/12 是但一個係鬼 導致成隊人踢唔成波

你係1/12 既話 你點

一個二個叫我冷靜⋯⋯明明我地都好冷靜⋯⋯⋯⋯

想知知情人
係咪都係係新聞上知果十二個人最新消息
如果影響到你地就唔好講了

我到依家都唔撚明回解會有人覺得船上面有人係鬼,做鬼做到自我送中,咁咪要係入面紋番精忠報國4隻字先得

我都有時忍唔到不過冇計 做到嘅太少

你認為呢

所以我只可以講佢地知 12/12 無怨過
冇13/12 由頭到尾都係12/12

台灣五個人係重點？

其實解釋唔切,同埋解釋唔哂,平時我真係唔會理,但佢講到好似有內情咁,同埋我試緊佢係邊班既人,結果班班都無人認頭佢係邊面既人,所以我都係訓教算

以為啲議員/政府會知多啲同你地講

係喇係喇 唔講喇

其實我覺得佢5個係分散12個啲注意力

你認為既兩樣野都錯
哂

Ching小心

巴打保重 連登講野要小心啲

其實果5個 已經好耐

點解要簡呢個相關時間點黎爆呢
有D陰謀想Spin走件事囉

果5個起碼係台灣,我都唔明有乜好擔心,女勇武講得無錯,黑豹死對香港人黎講仲大獲過12個人比人送中

條柒頭驚咩丫 佢都不在鄉港

屌你 你知我係邊個?

blm

我有人選囉

啲人心淡唔係冇原因

其實你地而家需唔需要處理一下tg？
既然你地都識得問條友係邊路人，佢同時都做緊類似嘢利申：唔想再有任何人出事，天真兒登仔是我

辛苦了手足

對家可以混雜部分真確嘅訊息令你相信嗰個謊言

有證據嘅自己人會滲啲訊息出黎，唔會笨柒到一次過公開哂，就算公開咗赤裸裸嘅證據都無辦法撼動到對家嘅強勢，至少呢一刻係咁樣

唔知情嘅唔使參與討論，日後件事總會有機會上水

利申 唔係指控邊個係鬼

如果我出事
佢地一定出新聞紙

我不嬲講一句

該死 唔洗病 煮到埋黎就食

老實講,知我係邊個要搵我tg真心唔難,佢岩岩講到咁大口氣,我都好想佢搵我,係場運動其實好難有人大聲得過我

你覺得我真撈假同係對家既人 咁你話係就係啦

我呢年都近乎不改姓名

快啲估下先啦

喂 你知我邊個未

我指嘅唔單止係呢度留言嘅幾位，仲有其他group嘅最近要提高警戒心

屌你老母搏拉？

講撚夠未兩個細路仔咁

唔洗了
我估中左了

所以我從來都唔係搞社運既人,我只係condom

個個都以為自己知道,睇完其實同事實仲差好遠

你兩個咁撚夠薑不如係facebook講啦

訓啦你地呢d語氣咪人地覺得唔冷靜
快去訓覺

嘿
我地收埋既資料 你又知咩⋯⋯⋯蒲得面 有原因

係 好 訓覺

Lunch gor表未 :最撚大係我 你地甚麼都不是

唔通又同你講哂事實咩⋯⋯⋯⋯

你或者某程度冇錯

但我唔希望佢地變Condom

佢地要孭住 12 個有鬼呢個名銜做人

推 共業 REDSTOP 網頁版出世啦 - 分享自 LIHKG 討論區

留意番,變左啦on9 黑豹死大獲咁多

至少呢個唔會係主流討論方向啦

唔好再提
燥

澄清完就算
唔好再理其他人
小心呀ching

起左條友底就應該覺得自己勇武好撚威嘅
所有發夢detail寫得清清楚楚開埋post添
就算佢今個post出發點點好想幫十二個都好
都肯定係on9仔
得喇知佢叻喇知道哂八九成喇

當一個大話講一次 唔係主流

當一個大話 一千個人講一次
佢就係主流

0300停 ok？

g持

一日比一日少人推
Twitter又靜咗好多
真係唔知點

其實見人少少先講,真係做野果班唔會上黎連登同佢地係到9up,因為好哂時間

仲有幫手推緊
不過少左好多tweet無咁多俾人推

連登多on9

唔好咁啦你地...鬥多付出咩
如果你覺得嗰個人係on9就由得佢沉啦

理撚得佢個帳點撚樣
出埋哂啲垃圾post 想做焦點

有post仲屌緊佢話佢唔係手足

算啦，重光仔個單admin b根本就係被人惡意咁插佢

請問大家會唔會覺得奇怪？
點解呢個po得零星正負皮、三五七個會員cm都上到熱門因爲很多jm9圍爐收料。

一人一句，慢慢組織串連就會有一幅模糊嘅picture，關係到嘅唔係講者本身，而係被順瓜摸藤嘅人。真大家不要再爆了。清晰嘅人自然清楚知道邊d係是非黑白。

利申：monpo已有一段日子
查實我不喜歡利申 但無奈

冇，只係睇唔過眼插個佢個班，明明都係仆街嚟

give me hug
Ok？

都是屎 不用分得那麼細

抱你

hug訓啦

查實上面個cm係比樓上英文名巴打睇的
既然認為外人毋須知咁多就無需再講

願平安

I Go To Sleep La

唔再係度Boom

屌你老母所有人45分停

訓了☹️☹️☹️☹️☹️ 有D 情緒溢瀉

係個乜撚元旦女勇武淨係爆幾塊玻璃 已經日日覺得自己做撚咗野好撚威仲要走咗 但成日喺度指指點點屌人

算啦佢地唔會理個個未比人摑到之前都話唔驚，攰

抱下大家咁早抖了各位

抖

可能幾位巴打唔係香港呢

屌你個個45分已經停

我都希望可以咁天真

你就戇鳩仔
我出嘅每一個社運post
都有好明確嘅目的

你哋真係柒少陣當幫手
我真係幫人做緊嘢

即係你覺得自己問，人哋就一定要答你?
如果咁易俾你搵到我係邊個我都唔會夠膽幫佢手啦

個13邊撚度黎
你唔好屈得就屈

⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯我讀寫障礙 定你文盲⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

Read my name

真係唔撚多你一鑊我條氣都唔撚順
人哋知我喺連登有呢個影響力，委託我幫手
你當自己係邊個，使撚同你交代?
不如你反省吓會唔會係自己太細粒、又或者單純係你太衝動，無人覺得你可靠，從頭到尾都唔肯講晒成件事俾你知?

真係荒謬，將自己擺到咁高
哪來的自信?

真心，下次唔該你柒少陣當幫忙

所以你哋兩個到依家都未搵到個家長答你發生咩事?

其實 你有冇諗過 背後D家長關係 冇人想知
我亦都唔會去理。

6個鐘都未知發生咩事，咁你都真係好打極有限

得喇有明確目的嘅on9仔

Lm

LM

即係交返比相關狗隻

其實我真係想問下目空
係咪警察？

睇到好尷尬 成班MK仔咁

仲以為已經停左

留意番，佢地要同我講原因係要同我交代，乜撚野唔可靠，你鳩小陣。同你講多兩句我都驚自己忍唔住

你家長就真係搵錯人做野，del左post都入黎吠番兩句先，係咪你主子指使你咁做嫁，你咁可靠

佢係唯一一個我需要交代嘅人，其他人我完全唔欠佢哋使撚交代，我識你老鼠，收皮啦屌你老母

我就一定屌撚柒你老母㗎喇，見你一次屌你一次，你最好爆多幾鑊俾人睇吓你啲EQ有幾撚低

你都痴撚線，佢要我開post，呢個係我唯一需要做嘅嘢，end post純粹唔想再煩要end topic，你就keep住討論，究竟係邊撚個喺度吠?

你係咪真係大袋我唔撚知，但係見撚到你個臭串樣我就唔撚順
1)最關呢架船事，最需要被交代嘅人搵我做嘢，所以我肯定唔會係你
2)我根本唔屬於你個派系，你打壓唔撚到我
3)屌你老母，見一次屌一次

惱羞成怒？

你真係九唔搭八，你邊位
我話人地要同我交代，我無話係你，我又睇唔出你憑咩有資格同我交代，話不投機半句多 邊個eq低人地一目了然

連登日常